一句講曬 轉唔轉戰場

佢地批既路好撚陰濕，轉戰場的話就要比全世界都知，定留反聽日先打？

推

今日點都要轉 旺角太子 等緊你黎打你

幫推

轉去邊

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦

係唔係全世界有意識先 好似無Post講緊

轉呀，係唔講俾你知

唔講唔緊要 最緊要大家知道唔好去哥到9衝

岩既

前線互通消息啦

落左場你咪知

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

轉呀

我個人覺得轉場比較好 班狗已經set晒場佈晒防係旺角太子 同佢地硬碰硬唔著數 不過我地要尊重前線佢地既個人意願 我只希望 無人受傷 無人被捕

幫

轉吧，何必送頭

轉完再轉都得，原則係唔好硬碰

香港九龍觀塘海濱道135號宏基資本大廈22樓
中聯辦office

轉啦轉啦

Be water

去港交所有冇得諗
香港嘅春袋

Up

Pish

唔使而家決定，到時先講
突擊
狗唔使諗住入嚟攞料

索性留返85 全面停頓陸空交通仲好啦

同意

8月5號罷工

今晚尖沙咀 今晚尖沙咀

尖咀shopping

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

轉

好想去柯士甸睇下個千億高鐵

相信前線既決定:轉

到時再決定

有同事以前係輔警
佢地有黑警gp
話今日旺角會好慘烈
佢地已經部處好哂

打遊擊快閃, 9好熟旺角~

黑警突然批旺角個段路同速龍隊既說話 ,好明顯想今日全力大圍捕,前線忍下啦

到時再決定？照旺角遊行？

戰條撚 你上得黎講

對家都知 轉唔轉都一樣

走為上策

我會罷工

BE WATER
一見防暴/速龍落車就走
即刻轉場逐間警署參觀

，

[手動置頂] 8.3 旺角實時地圖

港交所係一個好地方，但今日下午唔開市，時間上去黎冇咩用，開市時段去效果最大

我地係water 怕咩

轉場去維港攞錢

請問打咩呢？

轉去尖沙咀

打唔打都要轉,留係果到一定比人圍死

如果係真就好

其實以後應該都要轉
黑警只會批出偏僻位置

留返聽日打

你日日咁打 我地真係好累

轉
游擊

到底係直接唔去旺角去老尖
定係行完史上最短遊行路線再去老尖？

高鐵

明顯啦
大家轉場！！

緊係去尖沙咀啦 有海港城又有sogo可以shopping
又可以去海滂吹下海風 去星光大道影下相
又可以睇戲

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

有冇哨兵係高鐵? 冇重怖防就去

Be water入面 應該包括埋醒水啦

到時現場決定，唔好俾狗 mon post

一句講晒
今日再送頭
對唔對得住44位義士

屌 手殘比錯負皮

真係要轉 我冇講小....

Agger, 點都係旺角先
之後再算

睇左現場有無狗先決定，依家講晒出黎啲狗又有準備

轉啦 真係達到be water

be water

轉 不被捕

旺角人地重防，琴晚速龍都講明旺角見，對家擺明部署好哂，今日留力先

Push

轉喇

臨場決定，隨機應變

機場

唔好人地講一句就驚晒，FC左人地真係有部署先，敵明我暗，實會轉到場

唔好送頭

如果有人搞
可以係sell hong kong 新世紀商場遊行

「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

冇人發起就
就密切留意下連登邊到要人

櫻桃街公園->奧海城->奧運站->九龍站->高鐵站

轉
旺角一早俾啲狗研究到爛
唔轉場等死
而且旺角啲路又四四方方咁
周圍又多黑社會架步
唔死就奇

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

去到現場先再討論啦

和理同勇武 拎返個個平均
不比捕

到時集體坐mtr 去其他區，都係一個選項

狗批個個位極鬼伏味超重，
真是唔好久留

push
想請君入甕

8.5 全民三罷

轉,求下你地唔好送頭
我地唔係散播失敗主義
只係唔想你地前線白白被捕,好心痛
求你地公海轉達
求你地啦

今朝經過見到無水馬

點樣整熄催淚彈？

轉! 老系都轉

尖咀啦

現場傾

今日打嘅目的係邊?
be water啦,5/8先係戲肉勇武呢兩日唔洗做太多野

轉一包就gg

唔好出事

之前728由集會變成遊行最後演變成上環、銅鑼灣兩邊走好成功，有幾個鐘頭都無警察

尖沙咀

輕推

要轉場點都去左旺角集合先再轉

唔洗集合㗎，有哂默契啦

高鐵站
高鐵站
高鐵站

遊行路線短到咁 popo一定想玩9我地 我地要玩番佢地轉頭 不過係驚佢地又郁啲椅charge人暴動罪

咁都要知去邊

mos tst

分兩邊都ok

直頭準時去早d去打爆個場
整張靚靚仔仔晒馬圖
到時遊行變集會feel
出門口行兩步行幾段 化整為零
尖咀 圓方 馬鞍山 新城市 自己搵地方食飯

【辣㷫中產】繼馬鞍山後下一個理想地點

我想解釋多次攪珠遊擊係做緊乜野。

① 目的

② 進展

1) 研發系統v1.0
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

2) 第一次攪珠
【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

3) 一班IT義士研發系統 v2.0 (網頁版+App版)
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

4) 第二次攪珠
【8.1攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

③ 暫時成效

［突然］深水埗開始多人

(圖片轉載自於葵涌巴絲)

④ 問題

我認同有巴打認為咁嘅遊擊行動出師無名
但出師有名 = 經過宣傳 ≠ 遊擊
出師有名就冇辦法做到攻其不備
呢點方面歡迎討論

如果真係要講遊擊目的
① 令狗仔防守成本大增
② 早日令狗仔軍團崩潰
③ 達到be water嘅極致
④ 減少義士受傷被捕

⑤ 小結

無論如何
請各位密切留意
逢星期五新增嘅
「狗多寶獎金」
頭炮率先喺
今日 8.2 下午6時正
!!!開彩!!!

立刻試玩，網頁版 攪珠系統 beta v2.0 (公測)↓↓↓

想玩 App版 (限Android) 攪珠系統 beta v2.0 (公測) 入 今日嘅攪珠結果係...TG (Channel) ↓↓↓

Be water 轉

咁唔遊行都可以落旺角行街

8.5我覺得起碼一半航班因唔夠crew飛唔到
歡迎留名鞭

諗得過喎

去維園, 有不反對通知書

大家行旺角個陣
搵下有冇人一齊同去第二度食飯啦
難得大家咁有緣 去第二度食餐好嘅囉

不過記住呀 旺角好重裝備好安全架
如果其他地方有危險
人地要長啲時間先過到黎保護市民安全架啵
都唔知過到去都唔知啲壞人走曬未嘅

轉場無問題
我驚有好多人唔知照去左旺角咋

認真不如搞番旺角本來果到？定係轉尖 明知奧運奶硬野無理由仲去

真心，我仲要去尖咀買禮物比生日friend架

無可能

旺角有好多大廈 我有時去D向外開放既空中花園
不過要留意點走 唔係好易迷路

去完旺角過馬路先去其他地方個人娛樂

轉啦，點解要俾人揀地方？
入元朗、西環邊到都好。

和理非咪去返旺角囉

轉去尖咀啦

支持尖咀 順便搞埋lcx 唔比人85罷

廣傳

轉場please!!!

旺角堅危險 睇下之前雨革佔旺就知道好多黑社會會混入去一定唔會俾你和平禁行

Tst

尖沙咀去高鐵咁撚短，咪行去旺角囉
無得去金鐘要灣仔做終點？唔好意思唔識路行咗去西營盤
旺角行去油麻地仲短，人流一定倒灌架喎
流去邊？鬼知咩

啲狗都傻豬嚟嘅

問題從來係太子狗屋定旺角舊戰場

本來今日出得都無預過和平咁行

轉！

Hit & run 謹記

Be water, 無論轉邊，唔發圍都唔會送頭！旺角遊行係上訴奪回，唔好浪費人地一番心機。小心，不流血，不被捕，我地仲有好遠既路要抗爭。

尖咀，旺角罷明捉人

同意！前線話事，跟隊

而家講轉去邊咁班狗咪有時間準備囉。現場傾啦

呢個有冇得諗
去叫後果自負

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

今日係星期六今日係星期六今日係星期六今日時間人物地點係星期六今日係星期六

一日一蘋果 記者呵呵呵

btw我想帶雞蛋出去掟 依加仲帶唔帶好驚降低行動力

突襲西九?

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

一陣一齊傾

「輿論戰」 只需要你3秒時間，快啲同我入嚟幫拖

咁就岩喇 記得帶埋單呀
Gu定u記又有平衫買 掃番幾件都啊過份呢

吹雞唔難 油尖旺咁撚近
現場大家嗌一齊去已經得咗

轉
留俾現場傾去邊個地點
打唔打睇情況
對家佈好防仲打係送頭（已經過實測）
打遊擊快閃成效較佳
但都係留俾前線手足決定

我地話轉都要前線勇武自己傾過覺得應該先得

一陣行完旺角落尖咀行街先

其實做咩準備晒開打咁 行完走咪無事

今日好伏 唔好留旺角

行去咪散囉

推
要佢哋谷到行無得射

睇online 人數

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

想拿料，p 仔😏😏

轉 攻其不備

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

搞到狗狗周圍走

推 行完唔好留係佢主動

主場

我想嘆冷氣

Push 轉 唔好送頭

仲有大把洒店

大家記唔記得7月7號九龍遊行完，尖咀佔彌敦道行去旺角

今日嘅遊行路線好多Post都講遊行路線及地點都好伏

咁我地點解仲要死守個到？

兩個月啦大家吸收左好多次陣地戰失敗嘅經驗啦！

所以我哋要做嘅係反道而行，人多佔領彌敦道！

行返去尖沙咀或者其他多蝗地方，做一次真正嘅游擊戰！

吸納沿途更多嘅行街既香港市民加入，記得派口罩！

如果班狗尖沙咀set咗防線就再行去第二度，等班狗部署唔切！

好想大家可以做到一次真正既Be water

咁好死一定有啲嘢
各手足小心為上

保全實力,聽日先去

轉！ 等佢地旺角部署落空

推 保留實力 5/8癱瘓全港交通呀

尖沙咀啦 仲玩mk 個日未輸夠未拉夠？

airport

記得現場轉地方要包括
(地區+明確建築物或地標)
咁先會集到一大群人

你約食飯都唔會淨係講 沙田等咁抽象
你會話 沙田 ikea等(地區+地標)咁嘛

即轉

總之唔好去旺角 好危險

請君入甕，入者on 9！

星期六係手足既回合

Be water. 到時候大家再決定 咁早講定旺角一定重兵部署

要搵人去旺角吹雞

(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

記住be water, 唔好死守前線

你唔識撘地鐵去柯士甸，要行過去？
你條路中間有油麻地警署

推轉場

不被捕 不受傷

轉 唔想俾人拉

尖沙咀 有咩事入海港城涼冷氣

傻豬黎緊係行去圓方 去凱旋門

轉啦 旺角好危險

留旺角啦！

尖沙咀shopping la

轉 轉唔代表輸喎

旺角集合先 應該好多人過左去先
之後想點轉就點轉

Agger

轉 要話比所有人知

轉啦 一定係伏

落到去幫手宣傳啦，肯定到時有d人上腦唔肯走

推 尖沙咀

岩

西環發夢食飯

支持轉場

我無野講

好

Bump

尖沙咀！尖沙咀！

現場都有黑警扮示威者, 大家小心

去到旺角再決定啦！唔係每個人都上連登架！

周圍行

My friend

🙏🏻

可能係自己人呢

why not both？旺角，尖沙咀

食埋旺角既魚蛋先

無可能唔轉

尖沙咀會比較好

Hit and run, come back , hit again, run

支持現場決定

其實真係預咗 大家上gear前全程上口罩 太陽眼鏡 戴帽

拎埋囉

唔

哦

轉 但唔講你知

先去旺角再決定

支持轉場，到時再決定，殺佢一個措手不及

隔離Post 已經半決定咗

轉！
但快閃行完即轉
現場呼籲

轉啦